G7外長加歐盟聯合聲明

The text of the following statement was released by the G7 foreign ministers of Canada, France, Germany, Italy, Japan, the United Kingdom and the United States of America and the High Representative of the European Union.

Begin Text:

We, the G7 Foreign Ministers of Canada, France, Germany, Italy, Japan, the United Kingdom and the United States of America and the High Representative of the European Union, are united in expressing our grave concerns at the Chinese authorities’ decision fundamentally to erode democratic elements of the electoral system in Hong Kong. Such a decision strongly indicates that the authorities in mainland China are determined to eliminate dissenting voices and opinions in Hong Kong.

The package of changes approved by the National People’s Congress, combined with mass arrests of pro-democracy activists and politicians, undermines Hong Kong’s high degree of autonomy under the “One Country, Two Systems” principle. The package will also stifle political pluralism, contrary to the aim of moving towards universal suffrage as set out in the Basic Law. Furthermore, the changes will reduce freedom of speech, which is a right guaranteed in the Sino-British Joint Declaration.

The people of Hong Kong should be trusted to cast their votes in the best interests of Hong Kong. Discussion of differing views, not silencing of them, is the way to secure the stability and prosperity of Hong Kong.

We call on China to act in accordance with the Sino-British Joint Declaration and its other legal obligations and respect fundamental rights and freedoms in Hong Kong, as provided for in the Basic Law. We also call on China and the Hong Kong authorities to restore confidence in Hong Kong’s political institutions and end the unwarranted oppression of those who promote democratic values and the defense of rights and freedoms.

End text.

All talks , no action
Sound good, does not work
Never going to happen

扣留支那資金未
捉拿支共高官家人未

ATNASGDWNGTH

垃圾文

#158
地方兒子
• 15h
樓主叫人移民，幾時自己移民呀
仆街你仲未死咩?你其實好𨶙可憐，返工做五毛黑警PR日日講埋啲歪理連狗都唔信仲要掩住良心去keep住做。你老母生咗你好陰功，你細個讀書嗰陣有無想像過今日做埋啲折墮嘢?你仲係個人，有廉恥的話你應該自盡。

口交比左膠打飛機

自推下先

2樓歷史

制裁未

用得Grave concern 即係會有干預行動